月亮在紫色的天空中像一盞奇妙的白色燈籠; 只有星星的微光。 魯拜因別墅和其他故事|約翰·高爾斯華綏 
 它呈鋸齒形分佈，一端點燃，另一端悶燒。 跨喜馬拉雅，卷2(2)|斯文·赫丁 
 相當大的木頭可以塞進去，它們會躺在那裡悶燒，有時會持續一整晚。 《老塞勒姆的小女孩》阿曼達·米妮·道格拉斯 
 紀堯姆告訴我，他幾個星期前就知道在長滿草的峽谷裡生火。 在巴塔哥尼亞流浪的朱利葉斯·比爾博姆 
 我們把火靠在它的一邊，所以它很快就開始悶燒，散發出巨大的熱量。 邊遠地區的|各種